真係已經好撚攰啦屌你老母

點解聽到警車聲
唔係覺得安全而係驚 要跑走？
成個香港癡撚左線

有人連黑社會都唔驚 會還拖 救手足
但係和理非點解要護住佢？
你話驚人打死佢？
咁你有無睇到俾人斬嘅手足傷成點？
佢地有無有過憐憫之心呀？
打黑社會佢地唔夠兩三下
甚至連打都未打就嗌曬停？

唔鍾意私刑？
呢句話係建基於有法律
制裁到佢嘅時候先好同我講
我或者會同意你小小
家陣警犬係連拉都唔撚拉呀
講法律？拉撚到都放啦
點撚樣制裁佢呀
屌曬你地叫停手嘅老母

再打都未打就嗌停嘅
推佢老母臭閪上去 由佢落單俾人斬
屌你老母

利申：我由頭到尾無發過夢
全部live睇到嘅
Mon post嘅所有狗隻你躝啦

加油

同意😭😭

想推我堆啊伯啊爸出去換班手足嘅安全

而家見到深綠色既野會覺得係防暴
聽到鳴笛聲會即刻check係咪狗車
有野跌落地d聲會覺得係射tear gas

但我係唔會攰

今日真係嬲撚到我

有時真係唔怪得人咁憎和理非
就係佢地有份助長班黑社會

agree

好撚心痛呀 成地血
黑社會一滴血都未出
叫停手？屌

好

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

唉 成日話自己人唔好屌
問題係有時真係會嬲

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

[url]

唔可以慣

和理非真係鬼黎，推佢埋去食兩刀睇下佢仲叫唔叫唔好打

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

加油手足 我地一齊捱過佢

好評你個名，大家加油
真係人地打自己友唔好係唔係都話放..

黑警的教訓
有記者唔好打
無就打
不過唔好出人命

Push
各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

屌佢地老母啦

班畜生仲同個啊叔扯貓尾

唔想講佢地係鬼
但係真係太善良
俾人斬個個唔係佢地
緊係口響